係時候做下檢討工作啦

大家認為有無必要 停晒所有裝修工作呢...而家連登有好多3毛 不停吹風 呢間要裝 果間亦要裝...
不停係到吹風 煽動前線手足去果到...大家冷靜D 唔好比人煽動到..

呢場革命可以走到今日 全靠每一位 前線手足 和理非 文宣組 同埋和位香港市民既努力成果.
全靠各位 係呢場革命入面出色既表現 先可以吸引到 世界各國將焦點放係我地身上..
係各位 係革命運動入面 用人鏈 用人性 用合作 眾籌登報 黎對抗高牆 而嬴得世界既美譽同尊敬

義士 犠牲過 手足 血流過 香港人 淚流過,用左咁大犠牲 先換黎國際間既支持, 無非都係想話比世界聽 香港人唔係大陸人 我地有人性 有理性,面對極權我地從不退縮,
那怕敵人 用幾下流 卑劣巴手法去 抺黑香港人 誣蔑香港人

而家敵人想用 最後既手段去 分化我地 令到我地內訌 ,煽動我地 四處破壞,雖然 大家可能覺得令部分商品 無得做生意會 好傷,但我想講,政府一定好希望我地破壞更多 商店 地鐵 交通設施,(商店既損失政府一定會係利益輸送上作出賠償,反正庫房既錢係香港人) 只要國際上可以塑造我地係確確實實既暴徙形象 一定會不惜工本...
大家辛苦左咁多 犠牲咁多手足先行到黎呢一步,民主法案 就快有望通過架啦...大家可唔可認真考慮下...先將焦點對準返政府 身上 而唔係 錯焦去呢間出賣義士 呢間奶共去幫手裝修,另外可唔可以 唔好對 示威時 持相反意見既人,繼續咁樣會令一路支持我地既國際組織 陷入好尷尬既局面
當然如果係持武器先襲擊示威者 或今日的士佬咁傷害手足,即使呼喚神獸 都絕不分割

最後想講 真心好多謝呢幾個月黎 大家既付出,不論前線 和理非 文宣組 眾籌組 等等...係你地令我感覺到身為一個香港人而自豪,祝大家 好快可以係煲底相見

推

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

[和理非再進化] 今次唔檢討前線, 檢下中後排和理非

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

同意

我都有提 好3毛 煽動
所以先出POST 叫大家認真諗下 檢查工作

呢個岩聽

敵強我弱，要贏，就要打遊擊

去twitter做文宣好過喺呢到望post留言

真心外國想幫你你自己搞到咁 人地會好尷尬

各位 裝修佬 要放假幾日
和理非 文宣組進場

自推

只要 我地 個個星期出去各區行下街
地鐵 商場就會自己關門
既可以唔同瘋狗起衝突 亦可以衝擊經濟

我地已經進入大直路
大家唔好放棄
贏左就係創造歷史!!!